其實mbbs係咪真係咁難讀?

覺得有比mbbs更難嘅科

唔難
讀過3次

同毅進差唔多level

睇你背書叻唔叻，你肯溫肯背就易，critical thinking 唔使太多，起碼未去到clerkship都ok